有無人試過聽完有咩唔識咪問囉，之後真係問

下場係點

唔問做錯哂仲仆街

菊花不保 好痛

「咁撚簡單都要問？」

屌鳩你咩

借ky比你

加D漒水落去

訓啦閪仔

訓啦撚妹